[推上報] 疑似出動武警

大家一定要睇睇呢個post
如果真係出動左武警
就完美解釋晒點解唔出不委任證 唔確保催淚彈冇過期之類
都解釋得晒點解連警察做咩林鄭都冇出聲

下次出黎唔該講蝗語
廣東話佢地聽唔明

大家幫推呀！

cls失控狗

推呀！

推post！唔可以冇人知！

推

Wa diuuuu

其實唔需要講呢啲廢話
根本有定無都當佢有
試諗下如果有個大陸武警死咗响香港
政府又唔可以公報
只能話有個警員殉職
係咪爽奀奀？

push!!!!!!!!

差佬成日講到自己好無辜
連委任證都唔出
原來有政治因素

都唔係香港人黎既
下次大家識做啦

其實有都係得個知字

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

g

見到popo一齊叫佢地「同志們」啦喂

Push